聽咗差唔多廿年lonely christmas...

而我咁多年仲係A0
憑實力單身真係

所以我今晚每見一對情侶就會係佢哋中間行過

現加啲酒店好撚柒抵
可惜你無女